有冇人覺得聰嫂越來越難食

明明之前有一款芒果、士多啤梨味椰果冰屌打所有糖水舖
之後就越岀越難食
前幾日凍到閪咁想嗌碗蕃薯糖水
佢話餐牌更新左 而家冇蕃薯糖水
以後唔撚食你